女性絕緣體入嚟Say個Hi

同異性有啲接觸就會無限FF

我出返去先

你已經入咗嚟

Sor

有接觸就收皮啦屌你老木

完全冇女人緣

點為指無女人緣

我連見都見唔到呀屌你老母

砍掉重練吧

hi

人類絕緣體

就算主動啲女當我透明

駁唔到

d女行埋黎我都掉頭走
寜願同地盤阿叔企,無咁大壓力

我都係 不過係絲打 條命生成缺異性緣

pmed

tged

45以下絕緣算唔算

joined

我想出番去

我係最佳榮譽hi bye fd